次次飲M記熱朱都好驚會生cancer

一打開蓋見到個杯咁多泡，
啲泡應該都係熱溶咗個發泡膠啲泡

咁你可以轉堂飲啦，堂飲用玻璃杯的!

seriously？真係不知道

愚人節快樂!

驚糖尿多啲
甜到一杯開三杯都夠甜

唔好飲我

真係狗都唔飲

朱古力漿溝水都好飲

你以為果d真係溝粉溝出黎？

利申：想知再講

想知

麥當勞熱朱古力奶係用麥當勞朱古力粉

講笑啫

試下正常沖法再加塊黑朱古力

咪撚講,講左死全家

通常發泡膠裝酸性野麻煩會多啲，熱野唔太大問題

根本就係吉百利朱古力粉,一樣味